Reddit戰線同我入嚟推爆佢！黑狗扮示威者！

P牌仔求推

推

已upvote

Reddit好慢，可能岀咗啲事

有acc ge鳩打句英文上去(當然要關段片事)
推個post上去

已推